記得搵人幫裝修師做哨兵睇水丫

班曱甴撤退係假象，隨時黎個回馬槍，出堆速龍出黎咬人，所以記住如果見到有裝修師做緊翻新工程，街坊要幫手做哨兵睇水丫

利申 愛國愛港好市民

裝修師傅攞住咁多工具都唔方便睇手機
有語音報訊息就好啦

附近街坊要幫手

各位加油

街坊一定會

建議唔好一個街坊話係當fc

我個人覺得唔同位置，3個都報相同資料啦

btw直升機好嘈，成十幾分鐘唔走
ssp近太子
宜家，我一手